rx100m3 好似壊左

部機2014年買

最近發覺開唔到機

充電會著橙燈

點解會咁架

橙燈唔係即充緊電咩？